莊端兒露波罅出事︰個個男人都想食咗我

早排同經理人公司解約嘅莊端兒，事業線重新上線，走去杜汶澤嘅網台應徵做秘書，卒知俾愛「材」嘅阿澤請咗做主播，一齊主持節目。

她說:「無要求我要講咩，只係要求我著咩！佢話而家係性感女主播，咁你話要咩？係咪講得㗎？「我要見到波罅！」就係咁樣。」

被標籤做「Double May」嘅莊端兒，集集爆住粗，擺34E上枱，事業線衝擊網友腎上腺，前途絕對反彈！

「搞笑性感OK，型格性感都OK！但唔好去到猥瑣、淫褻嗰種，我都知要準碓拿捏呢個位好難，因為好多人都會想入非非，個個都想食咗我，收到好多唔同網民嘅留言，我直情答佢：有邊個唔想吖！「我想同你咩咩呀！」我成日都收到呢啲！

所以平日同朋友出街食飯，或者同一啲幕後人員開會，我唔係咁低胸㗎，唔係會咁樣引人犯罪。

啱啱返出嚟又咩嘢都試吓啦，當然我都有聯絡過啲導演、監製，所以就有機會參演《再見女人街》，其實幾好吖，起碼好過矽膠胸，我都想知呢個地方唔係裝脂肪嘅話，咁係裝乜嘢先至啱你哋心水去睇呢？證明係堅嘅，係好事嚟嘅。但都幾眼利，咁樣都睇到嘅，係堅嘅！

我想食

貝e林正啲

本身唔知佢係乜水 但search完覺得真係幾大波

40歲都黎啦莊瑞兒

好想同佢瘋狂

cheap g

我覺得莊端兒都算識做，起碼知自己做咩，好過另一條女成日傻笑，好似唔識聽廣東話咁，咩反應都俾唔到

飲龍血

貝依琳定Renee?

貝依琳

男觀眾應該好buy佢 上集佢chok蒜 波係咁震 佢識得強調自己優點

佢好似係支那妹黎 ig全部打殘體字

好多前度都係支那仔

有部分低質雄性生物見到有波就J 唔會理個人

莊端兒咁撚樣衰 又大份 真係零興趣

不了

佢好過貝依林1萬倍啦
睇返最新果集genius bar
條貝依林講自己屈個同學入女童院單野就知佢正臭雞黎，仲要當笑話講，毫無悔意
睇見都唔開胃

renee最正！！！！

佢真係勁cheap, 成日曬自己個扑野CV

聽Genius Bar個陣 真係好撚想mute左佢把聲

好明顯杜生俾佢個擺位係咁

呢啲成日誘惑人既賤女人一定要好好教訓下
起勢咁聞佢對大肉腳啲香味
再含佢腳趾舔佢腳板
最好就一一邊踩住我臉一邊囂張咁屌我
用碌鳩頂佢腳板底
個大屁股，淫奶又大又白 格肋底又滑又香 質個頭入去索 舔到佢啲淫肉全部都係口水
用佢對淫奶同大臀肉打我臉
用碌鳩打磨拍佢塊淫臉+奶 令佢成身都充滿住碌鳩嘅雄性味道
用兩塊大臀肉同大淫奶玩臀交同夾腸同腋交
狗仔式打屁股一邊打一邊問喺咪淫婦喺咪成日故意露奶誘惑人屌佢 再屌到佢叫老公 邊問邊大大力打佢個大屁股 再屌到佢個大屁股搖黎搖去
女下男上張腿當打椿機咁屌 最好屌一下啲淫水擠一大堆出黎
從佢背後用手托開對淫腳令佢正面咁屌 等佢自己睇睇下啲淫水幾多
中出之餘一定要射到佢成身都係精 再用有殘餘精液嘅大龜頭拍佢臉+磨嘴唇
最後塞入口等佢舔乾淨 令佢變成性奴液便器

你呢d亞洲仔細份姐

矮仔唔識食

Renee啲反應好過佢幾條街

第一下load左雷莊𠒇

我都係

莊端兒適宜端莊

本身想打who

但下邊有圖，真係得對波
好撚樣衰

免費可以屌下既

利申 知自己唔會有得屌 好未

副歇正撚到⋯⋯
嗰件垃圾肥雞收皮啦 又蝗 又藍絲咁

佢好撚on9嫁 佢係藍絲嗰啲黎架 時不時都講啲嘢撐大陸嘅 （ 有fol 佢ig/fb)

法官大人

大陸妹不了

on9閪

唔食個班死撚開啦等我上

假波

我認我想食

粗重野交比我
上面班巴打可以出返去

究竟咩係double may

大波妹

樣麻麻我同意，但副body好正喎

得我一個覺得佢唔好睇？
樣衰得嚟對白又生硬
預咗負評

以前係menclub影啲相就正
依家個樣奇奇怪怪

肥左好多

好樣衰

我係女都好鍾意佢

Renee>>>>>>>>>>>>>貝依琳

真心 太大份 0好感

呢d肉地女先好屌喎

貝依琳>>>>>>>>>>Renee>>>>莊端兒

樣好淫喎
大份就.....咁你霍金咁既身型咩女都係大份架啦

姓貝個個真係收收皮 n年前唔知menclub定邊個page share就follow咗 哇點知出咗ig story之後全撚部都係殘體字 臭閪港女格 又肥 狗也不
莊端兒蒙頭都唔要貝臭閪

我知佢係要講性，做性女，但佢做得cheap得濟 可能佢本身個人就咁cheap 講到自己人盡可夫咁

old g

我都係出現係佢CV

淫婦相

我要晒！

Renee最正
莊小姐應該幾好相處 好自然好玩得

好重雞味

識玩梗係貝依琳 .... 莊小姐北味重左少少 ...

吖連燈班食神真係好撚腌尖

貝依琳d腳趾同腳板幾正

咁多個最中意Renee
好cute
至少同佢講野係有反應

咪又係g

chantale個樣好d

renee 根本就唔係行貝/莊 個d路線
唔知點解呀澤會請佢上去節目客串?

配種

Renee扮純情扮聽唔明淫野真係
同得杜生合作會唔會唔明啊

唔識個d我拍心口幫你地食晒佢

呢啲先好呀
結婚搵呢啲
一手抱住個仔
一手仲買緊餸

貝依霖以前ig d鋼管舞片好好j

收皮啦

我都想屌

你唔要熱巴？

咁正 想屌好正常啫

熱巴係一世。呢啲姿色玩一次ok

熱巴冇波，好快玩悶

有少少囉唔該

全盛時期俾steven張致恒日扑夜扑

renee >>>>>>>>>>>>>>>>> 莊 >> 貝

大家selling point唔同姐
莊端兒同貝依霖兩個已經撞晒type,間中有Renee係度扮下純情成個節目又會有d新鮮感既
同埋重點都係好唔好j,我覺得杜生搵d人選係完全食中晒全香港麻甩佬既口味,身材3個都有

人盡可夫都係杜生擺位

renee不知幾正

波係大 但條腰

起碼佢都知自己係隻雞

做得我地連登仔阿媽,仲食
個撚個都係戀母狂

人愈大睇野就愈黎愈落

好想屌